# RegaloBatch


## Getting started

1.- Para usar el programa solo hace falta que lo ejecute de manera normal,
doble click sobre la misma.

2.- Para enviarlo por Whatsapp será necesario comprimirlo con WinRAR o Zip,
ya que de otro modo Whatsapp impedira su envio. 
